新94巴絲吹水po(3)

希望在明天

我都無留意岩岩1001

姐姐開解你

咩on9 game

蛋糕係大陸果隻咋

8 ball pool

呢隻無玩呀 唔識玩

我都有

教你

可以玩wor

我應該會打到係咁講粗口

一齊玩

想同你傾住玩

電腦版apex

識貨wor

咩呀

hi 月月

不過好少朋友有玩

嗨

無電腦

因為要同人組隊一齊玩先得

肥肥你真人肥架咩？

嗨 新人留名

你班友…
之前我自己一個單機，家陣就出返嚟

明明你單機我有出黎

超好笑，行山谷ADMIN係超級狗公

hi 糖妹定糖兄

有咩料爆 分享下

放工了

又無晒人

聽日又多個同事落嚟受難

係咪女先

=藍

No

yo

好眼訓

一陣去沙灘

落雨

屌我知呀
無得昅女女啦

咁算喇 仲想求圖

次次去沙灘都落雨
連個天都唔中意我

渣

係咪撩交打

友誼波

比賽第一 友誼排尾

快

快咩鬼

快打機

你加我啦 8 ball

名呢

加ed

點搵你玩架 add 完唔見左你既

challenge?

你add 我開局呀

笑死我第一局就咁快

我玩到無電唔玩住啦
要頂到番屋企

下，原來你仲未返去
早講呀
我接你

係咪專車接送先

有懶人電動車

都好 wor 我未坐過

hi

bye

終於last day

恭喜晒

巴打好靚女

返工喇

我感到自由

我屌緊西

讚我？

自私唔叫！

被人屌咋 唔好自欺欺人

係 你個西好靚

你都唔講話要

你屌緊我

痂線

要呀要呀 分個比我呀

你咁靚

今晚比你

好啦 拉左你

好想有人陪

我要 36 22 36

叫我？

比肥絲你

都好過無

比我你

唔要

比左

幾時有呀

係你後面

貞子

我要初戀

係精子

A0?

係

渣架

我認

巴打平時有咩做先

打飛雞

幫你

黎啦 i am ready

整下嘢食行下山

摸摸

整咩野食

男人整野食 加哂分啦

你咁早既

番工呀

以為你返一至五

無用 識唔到女

工程撚係咁架啦

要出去so so 下先得
如果唔係你幾好幾吸引
都無人會睇到

幾點放

識我ok?

1點

快了

諗緊收工食咩好

食咩

譚仔

正呀

我包你OK？

好ok

218 5個0 CALL ME

打左

你打咗去邊呀？

打左落飛機到

尋日去朋友屋企食飯，佢個妹妹真係好QQ
表情多多，鬼靈精咁

好麻煩
又走返入去拉鋸戰中

個個出街

岩岩訓醒

巴打今日有咩做

散步中

無落雨咩？
我呢邊好大雨

無喇

落完即出太陽

肥肥

？？？？？巴打有咩心事

我今日返工，岩岩放

hi bitch

咁早收既你今日

好掛住你

因為無人

咩叫無人
無人就可以唔洗番架咩

係呀

咁好 我又番
仲請唔請

鍾意個女仔嗎

請，請你去掃地ok？

請呀，請你接我

日日ws傾計？

我強項 幾錢人工

無問題啦 ptbf

曾經 不過都好難解釋現況
有心理準備打拉鋸戰

1蚊1HR

otbf

咁開心定唔開心先

慘過企街

咩係otbf

加班男友

係慘嫁喇！

我自己都唔識講

OT都唔識

即係幾日先應你？

未一齊既？

我不會 ot 的

唉 基本上偶然秒回
但慘在要同人鬥

一齊咗就唔會咁煩

好多情敵？

係，都要諗諗計玩下嘢

曾經帶佢去我朋友屋企食飯
我真係要話呢條女好古惑

帶埋上自己朋友屋企 咁都未得米？

聽話鹿死誰手未？
對於我嚟講，一日未屌閪，一日都未成功
你可以話我賤，但同樣我可以好認真對待

四年幾感情 有危機
唔涉及第三者 每日就係忙工作
空閒時唯有周圍兜，忘記下痛苦

講下喇

你只是普通朋友

淡了？

兵仔

算唔算淡？我諗係淡了

淡了

肥肥早呀

其實本身同佢無共同興趣，平時車佢返去都無話題
出街飲飲食食 行下又一日，可能佢出左黎做野 見既又多左，加上份工一年365日都咁忙 總要考試
唉...

點識？拍左幾耐？

morning

返新工

女友係岩岩先出黎做野？

睇下有冇靚女同事

掛住你呀

返咩架？

我

在心中啦

曲線讚自己

我男人黎

一齊gay

Yes, 岩岩出黎做野就快兩年

正

2年都唔算岩岩架啦

無啦

一齊吉菊花

你唔好嚇佢啦

互拮

吹我呀

岩岩先屙完 任你吉

今日忙唔忙呀你

今日唔洗出街 上網上成日

睇gv

你睇啦 我唔岩

睇你

Hi

拍條片比你丁下啦

hi bro

我愛樓主

收啦 收工

唔係我開架

返埋屋企啦一早

我又無你咁早放
出緊mk 去昅下mk妹先

咪又係工程

無錯 我眼裡只有你

都好呀

多謝

邊有咁快？有排玩呀

你被佢玩

幾好笑，我返新工
同事帶我行地盤，行到一半佢都問我：係咪比想像中差？
我笑住答佢：你都知我有收風先入嚟，咁你認為呢？做咗咁多年，根本係屎味咖哩同咖哩味屎嘅分別

大家玩緊

其實呢d工都係咁，但人工點

我又玩你

人工可以點？咪又係咁…

PM ME OK？

多左小小啦....

no

二三千一個月

高人工過我掃地

高過我做otgf

你算把啦 同我爭飯食

我食肥肥

呢到無月巴人呀

有豕者

肥肥早

安安早

十點半返到公司 得兩個人

勁大雨

morning bitch

咁撚正

無錯

好天了

今日5點落地盤 行陣又收工

落去有咩做

行行企企

咁幾好呀

未到被人屌嘅時間

行完
嘆完茶

最後無行 我直接準時走

收工即刻仆去番學
飯都無得食

則師？

Consultant

咁就乖啦

我帶愛心飯比你食

想問感情小僧係咪block左我

唔見佢出現

好呀 係咪屎

突然見到佢d post唔見晒
通知又無晒

我唔會咁衰

咁你宜家整個比我啦

佢整咗俾我食

搶我飯碗

我就係要搶

好啦 讓佢比你
我可以搵第二個

識嘢

你搵唔到比我更好既人

我係見佢留過言既都消失左
即係例如佢係#145留左言，但成層消失左，只見到#144直接跳到落#146

禁佢ac，無晒d post

咁娶你啦

真？求婚未

你可唔可以做我老公？

好士V呀

打番場友誼波先啦

黎未

145係肥肥

你哋呢對⋯⋯⋯
我走

我講緊例如呀！

3P ok

94巴絲好

我只愛一人 不了

佢太掛住我

hi 菊花茶

曖昧讓人受盡委屈

花花

孤獨一人

開場啦!

上緊

連輸... 唔玩啦

sorry ar bb
我都唔想架

次次都衰最尾粒黑波 頂

點解可以次次都入唔到

得啦 而家d人串喇

唔緊要，我幫你入咪得

拉

推

出

肥

瘦

波

蘿

食

屎

肥肥忙唔忙

各位巴打絲打好，新帖留名

你好呀
生左日未呀

不過人大左年齡唔重要喇
更加重視屋企人
事業同學業更加要努力

我重視工作

望住我其中一個新同事
我再次深深感受到食女靠把口

你係我ft老公架啦

做邊行呀巴打

文員囉

豪宅

真咩

安安hi

加油

瑪麗醫院個邊黎
地段貴 但好舊

係u

Love u

岩岩先食野

咁晏？幾點收

今日做司機車老細睇工程
香港九龍新界去齊

我做跟車

車尾箱 ok?

可以

無啦 已經番左公司

我跟左你了

你係枱底呀 唔見你既

係你底褲到

我無著底褲 真空

我係小鳥

ok u win

放未

做咩成日問我放工未
你又唔係黎接我

你唔講點接呀

無得收工呀
老細拉住唔比走

我攬住你，拉你走

好呀 快d黎拉我走

係門口了

走左啦我

我係屋企等你

係咪除定衫個隻

除左

最愛小菊
點解今日無人

小菊
因為佢地都老了

我都知我地兩個好年輕
你生左日未

好過me

我訓橋底咋

打死你再睇

你就係

咪係囉 我好毒柒月巴架

黎緊

我係廢渣

恨死隔離

想渣

來 請你食

骨骨

拆淘寶送貨真係好開心

買左咩？

關門中關閉中close door

屌 我買左野 佢勁耐都未送到

收工收工

好熱呀

未番屋企已經叫媽咪幫我開定房冷氣

宜家收了

等下喇，心急無用

不上左床了

上左床了

sorry，送左落我屋企

佢淘左情趣用品

安安仲未訓既

尋日有個戇鳩入谷做社會實驗

咩黎？

肥肥呢

人體實驗

咁快掛住我

你消失左好雲

耐

人體盛就聽過

想食

忙完 而家先食飯

出去買定帶飯

過左海做野呀今朝
宜家先番到公司附近

請埋我ok

請咩

請我做你助手

要斟茶遞水 抹汗

幫手沖涼

你可唔可以唔好成日諗咸野呀
女仔黎架你

你又知既

定你係人妖黎

sure

做野先898

好惡

乖啦 我要做野先啦 晏d做完搵你啦

點呀 咁又唔得咁又唔得

想你攬攬

我太多月巴肉

攬我咪好正

你又無大波波

5.5 天唔撚易

me too bro

我有喎

你丁都有啦

我咩都有

煮比女朋友食？

我晚餐黎...

煮比我

你來 煮比你

做你條女

5天路過

夠直接

機會要自己爭取

咩料

你就好啦安仔 又可訓晏d...

5天揮手

其實有代價 平時返工要集中好多

G持

熊維bbg

熊仔得啦

不要迷戀哥 哥只是個傳說

唉！！！

極速傳說

點解要喊

88

不要再問究竟

咁又岩既 我平時番工好游

終於捱完一星期放兩日假

我要做伊麵

嬲豬？

我都想放假呀

同人打機

但係你番工唔chur喎

你？我？

我同人打機

我想訓到自然醒
平時6點幾就要起身好慘
遲下要5點起

咩意思

5點我8點幾起身都唔知醒 成日遲到

我同緊人打機呀屌
88

你番好晏咩？
我下星期開始晨操
操完先番工

886

番9點番工近

其實我都係番9
不過我食個靚早餐先番工

起唔到身食早餐

不想放大

我唔食早餐會餓死

識 d 野 bor

習慣就好我有時放假淨係食晚餐

打機啦？

所以我好bHt

就訓

早d 訓啦 我沖埋都訓

攬住訓

好呀 要真個d

琴晚攬住好好訓

香唔香 我琴晚無沖涼

我幫你沖左啦琴晚

中午食飯遇到檯霸
一個人霸4個位 食完就睇片 起碼9個字

咁好服侍

緊係啦

係我就唔忍啦 反佢枱啦

你今日唔洗番工咩

同個侍應講 零行動

要返

我收工lu

接我

你又唔話我知邊到 點接

我未收接唔到

番左大陸打邊爐

又唔預

一陣去飲港女茶

我係港女

你港童

落去

咩事呀 親

聽日又要返工

我都要呀

我又off呀屌

而家曬命呀

我根本唔想off好悶又好窮

同你掉轉 我想訓

心碰碰

訓覺 早抖

肥肥我岩岩先醒

失眠成晚仲要返工 簡直自虐

揸車揸左成日好攰

我琴晚都成3點先訓
6點幾就起身

有車

攬住肥肥訓

我陪老細睇工程 做司機咋

我剩係比你攬架咋

車埋我

今晚又攬攬

你過黎

好呀

有冇睇呢個 好慘

佢係你嫁

今朝睇左啦

我係你架

但我只屬於我自己

好想唱歌

一腳踏兩船

佢唔要我了

親愛的你

做咩

你好嗎
放膽去愛

你好嗎 三個字
存在什麼的意思

會，但唔係佢

我想問你好無姐

你唔專一

我想唱歌

理下人喇
佢關心我呢個朋友

我都有關心你架安仔

我知

尋晚失眠到0530

我要你
我愛你

唱

渣!打個飛機先啦

好驚

- -咁走囉

打唔出 好攰

係條街大聲唱

屌 家陣好撚空虛

WHY...
屋企無人?
定有人已讀你呀?

屋企有人 係要擺低條仆街搞到好空虛

做咩話人仆街

順口 心情唔穩定多粗口

唔好走 我要人陪

放底一個人 真係好難

放鬼放馬 佢都成為我腳下土 我又要行山去越過佢

我OK

留低了

UN佢

無人陪我 無人愛我

講得好！

我我我

怪我捨不得
卻又假裝著
信誓旦旦說我忘了
愛的每一課
活該要痛徹
心的每個皺褶
愛你的課 永遠都記得

歌黎架？

好悶

帶禾走

新人留名

唱歌

尋晚又係失眠
不過情況係自己搞到咁

去唱k

攪咩呀安仔

同我去

無問題 幾時

返大陸？

你想番大陸咩 又飲港女茶

不嬲唔飲
我連海底都唔食
只想唱k無其他

咁香港唱都得啦

貴呀大佬

剩唱呀？

你仲想做咩

好衰架 講呢d 我怕醜

好熱呀師傅

怕咩

悶呀師兄

我都成頭濕哂 岩先係天台曬左成朝

睇戲都平 wor

我要為你遮風擋雨

係戲院到

人肉遮

我都知你想左好耐架啦

我呢邊個天都黑晒，又打雷

緊係

咁我要收番你啦
廢事你比雷打到

呢個掂呀
我要背下先

你收我

我一向都當你空氣架喎
因為無左你 我就會死

收遮呀嘛

so sweet

我收了

岩岩做完hit好攰

收埋係我個心到

做咩減肥

你無心戀戰

做咩唔比

關咩事

你好月巴咩

關

條J好肥

波大就話姐 丁大食雪條咩

係唔係自己老喇
竟然好少94巴絲打一齊吹水

佢地忙姐 我長期係到架巴打

含我未

我飛啦親

去邊

做咩講左淫野

台北呀 溝台妹

佢係咁架

我下個月都去

YO

又唔預埋我

你都無預我啦

我自己去咋
無人陪

啱喇，落CLUB食女

食番幾件台妹先 正

又呃

講真 真係自己去...

點解

因為單身狗

唔叫我既你

你咁多bb 伙都唔得閒陪我架啦

得aa無bb

多女

前面唔識架

記得 記得記得下次陪住你

一齊唱k!

yoyo

無意中見到呢個鋪，留名先
有無巴絲仲讀緊書？我degree唔知駛唔駛等到下年先可以畢業

hi bro
我讀緊夜校

Nice to meet you 你日頭番工？
我無番過超過3個月嘅工 讀緊full time degree

我本身都

有張cert揸手唔好咩 定係本身唔鍾意讀書？

我以為我放得低 但其實唔係

係呀 不過都幾辛苦
番工又要溫書做功課

辛苦係辛苦，但你會有你嘅回報㗎
依家份份工都要求以年計嘅工作經驗，我呢啲廢J真係total lose

見到身邊個個唔係事業有成就係結婚嫁人

有冇人去左遊行

我都讀到想死 唔想再defer

有無人可以加番我入tg gp

你要搵老屎忽先得

???

前排隻腳傷左郁唔到
係到r下水吹

咩事呀？ 而家仲未好？

有冇人聽日會遊行

包緊啲唔會痛

好心痛為左林鄭死唔值得

聽日買定白花去

我喊左
個心拿住

唔好喊啦
呢排身邊d人都比呢d事好影響心情

你去左旅行之後我就唔記得入

愛你肥肥

別太愛我

第二張靚呀

好靚仔

唔愛你了

成晚得一張OK咋

低調好嗎？

佢幫你影？

自己

why

又唔叫

下次同你去

好 約定你
今日有冇出

你叫既

join

肥肥出去未？

預埋你
我開咗活動谷

出咗去

好多人 不了

行完 腳都斷...

邊到有呀？

佢開左post

你幾點開始行

我1530行到2030

咁留意我

你講完我咪搵你係咪開左post

同朋友食飯 本身想加罐可樂 不過放棄
朋友要一罐，之後老闆娘話：見你行咗咁耐，買一送一

超感動

良心老闆

我都差唔多 2點幾出cwb食野 行到中環
但無車被逼上機鐵再轉車

今日有好多好人好事

番到去真係沖涼訓 頂唔順

好貴喎

早抖

遲下返工去十卜下

一起身隻腳酸到呢

間野好唔好食先

普通嘢嚟

今日去觀塘 塞咗一段時間
好好瞓

幫你按摩

今你就好啦
我5點幾已經醒左

按全身呀？

好想要

你搵你條女啦

快d啦 好心急

咁都比位你入